全球知名品牌靜靜加入黃色經濟圈

揾左Candy Lo 做代言
大show長腿

之前黃店黃金週做過一日店長

有藍屍認證

new balance FB要人
被藍屍攻擊
大家幫手入去幫手還拖

Push

以後買波鞋首選

ADIDAS都搵六號

Diu, new balance 俾大陸踩左上心口，要賠錢俾冒牌新百倫，仲要卸你大陸？

adidas不嬲藍
唔係！直情係紅！

要推

推

有一間好似畀人裝修過

咁岩要買鞋 買new balance了

俾你咁鼓勵，要由nike 轉去買NB 先得

用繁體禾

呢個真

賠左500萬
一開始仲賠9800萬，好彩有上訴

唔係冒牌賠返轉頭已經好荒謬啦

New Balance 最出名果個代言人係溫影帝

想買好耐，但對死人m996正價太撚柒貴

藍絲有咩消費力？